屌老母，電磁炮出第三季未呀

分下輩份 係都係魔禁三行先

奇諾fmp等得仲耐
你地慢慢

分輩分hunter更新先

論輩份 刀劍出先 你地依D2打6企開小小

我都等緊魔禁

刀劍依啲垃圾就放返入垃圾桶唔好拎出嚟啦

一時有消息一時又聲都冇氣 小說新魔禁銷量又食屎咁，腰斬都唔奇

舊約都未出動畫，提乜鬼新約

新約銷量 食屎,你覺得唔會影響舊約動畫化 在商言商，人氣過氣就冇人課錢

我仲想睇一方通行呀

Agger

快d出 套野唔睇食蜂仲可以睇咩

英國研究顯示，星星眼嘅女仔都係雞嚟

非官方研究顯示 樓主老母係雞黎

所以好大機會出新一季動畫刺激翻

奧帝努斯=美琴=食峰>>>>>>>>>>>all
三大女角都有flag

55on9

等左唔知幾多年既感覺
早排至重溫左一次

我重睇電磁炮只會淨係睇一方VS當麻果幾集

On9…